<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film</string>
    <string name="detail">Detail</string>
    <string name="trailer">Trailer</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="tab_movie">Film</string>
    <string name="tab_tvshow">Acara Tv</string>
    <string name="date">Tanggal</string>
    <string name="score">Nilai</string>
    <string name="genre">Aliran</string>
    <string name="overview">Sinopsis</string>
    <string name="title_activity_movie_detail">MovieDetail</string>
    <string name="change_language">Ubah Bahasa</string>

    <string-array name="movie_name">
        <item>Aquaman (2018)</item>
        <item>Avengers: Infinity War (2018)</item>
        <item>Bohemian Rhapsody (2018)</item>
        <item>Bumblebee (2018)</item>
        <item>How to Train Your Dragon: The Hidden World (2019)</item>
        <item>Glass (2019)</item>
        <item>Mary Poppins Returns (2018)</item>
        <item>Mortal Engines (2018)</item>
        <item>Robin Hood (2018)</item>
        <item>Spider-Man: Into the Spider-Verse (2018)</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_genre">
        <item>Aksi, Petualangan, Fantasi</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Fantasi</item>
        <item>Drama, Musik</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Fiksi Ilmiah</item>
        <item>Animasi, Keluarga, Petualangan</item>
        <item>Thriller, Drama, Fiksi Ilmiah</item>
        <item>Fantasi, Keluarga, Komedi</item>
        <item>Petualangan, Fantasi</item>
        <item>Petualangan, Aksi, Thriller</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Animasi, Fiksi Ilmiah, Komedi</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_release">
        <item>21 Desember 2018</item>
        <item>27 April 2018</item>
        <item>2 November 2018</item>
        <item>21 Desember 2018</item>
        <item>22 Februari 2019</item>
        <item>18 Januari 2019</item>
        <item>19 Desember 2018</item>
        <item>14 Desember 2018</item>
        <item>21 November 2018</item>
        <item>14 Desember 2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_score">
        <item>68% dari 100%</item>
        <item>83% dari 100%</item>
        <item>81% dari 100%</item>
        <item>65% dari 100%</item>
        <item>76% dari 100%</item>
        <item>65% dari 100%</item>
        <item>66% dari 100%</item>
        <item>60% dari 100%</item>
        <item>58% dari 100%</item>
        <item>84% dari 100%</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_overview">
        <item>Setelah rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah
            oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan samudra yang
            tersisa orang dan kemudian dunia permukaan. Yang menghalanginya adalah Arthur Curry, setengah manusia Orm, saudara
            setengah-Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Sebagai Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar
            untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim dari
            dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Semua yang Avengers telah perjuangkan
            mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon ambil
            dunia musik oleh badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan.
            Ketika gaya hidup Merkurius yang semakin liar mulai lepas kendali, Ratu segera menghadapi tantangan terbesarnya
            Belum - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California.
            Charlie, di puncak usia 18 dan mencoba menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee,
            pertempuran-bekas luka dan rusak. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless dari pasangan yang tak tertandingi dan sukar ditangkap
            Night Fury pergi. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, naga dan pengendara harus
            membuat keputusan mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya
            untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadirannya samar
            Elijah Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi kedua pria.</item>
        <item>Di London era Depresi, Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama ketiga anak Michael, adalah
            dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan pribadi. Melalui keterampilan magisnya yang unik, dan dengan
            atas bantuan temannya Jack, dia membantu keluarga menemukan kembali kegembiraan dan keajaiban yang hilang dalam hidup mereka.</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap satu sama lain
            perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy
            memiliki pertemuan yang tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari tanah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya
            selama-lamanya.</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson
            "Kingpin" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_image">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/9QusGjxcYvfPD1THg6oW3RLeNn7.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/bOGkgRGdhrBYJSLpXaxhXVstddV.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/xcaSYLBhmDzJ6P14bcKe0KTh3QV.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/wtZj5nn6hVwgakPdg6y6gm3eFXU.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/lFwykSz3Ykj1Q3JXJURnGUTNf1o.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/rL1ITQuX0lmSNPu52pRRHUyim5N.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/cwiJQXezWz876K3jS57Sq56RYCZ.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/jnOuttTfG9KKpmOZtprC4pA1AlZ.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/axjFiijtxdfK3CD9dMwrdgLwblD.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/uUiId6cG32JSRI6RyBQSvQtLjz2.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_photo">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/5Kg76ldv7VxeX9YlcQXiowHgdX6.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/7WsyChQLEftFiDOVTGkv3hFpyyt.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/lHu1wtNaczFPGFDTrjCSzeLPTKN.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/fw02ONlDhrYjTSZV8XO6hhU3ds3.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/xvx4Yhf0DVH8G4LzNISpMfFBDy2.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/svIDTNUoajS8dLEo7EosxvyAsgJ.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/uTVGku4LibMGyKgQvjBtv3OYfAX.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/iteUvQKCW0EqNQrIVzZGJntYq9s.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/AiRfixFcfTkNbn2A73qVJPlpkUo.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/iiZZdoQBEYBv6id8su7ImL0oCbD.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_trailer">
        <item>https://youtu.be/WDkg3h8PCVU</item>
        <item>https://youtu.be/sAOzrChqmd0</item>
        <item>https://youtu.be/HlRd9Zy25zo</item>
        <item>https://youtu.be/fAIX12F6958</item>
        <item>https://youtu.be/qNGLuCijKZ0</item>
        <item>https://youtu.be/95ghQs5AmNk</item>
        <item>https://youtu.be/PzcaR1N0pTI</item>
        <item>https://youtu.be/IRsFc2gguEg</item>
        <item>https://youtu.be/tJfDBSWYqU8</item>
        <item>https://youtu.be/ii3n7hYQOl4</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_name">
        <item>Arrow (2012)</item>
        <item>Doom Patrol (2019)</item>
        <item>Fairy Tail (2009)</item>
        <item>Gotham (2014)</item>
        <item>Grey\'s Anatomy (2005)</item>
        <item>Hanna (2019)</item>
        <item>Naruto Shippūden (2007)</item>
        <item>Riverdale (2017)"</item>
        <item>Supergirl (2015)</item>
        <item>The Simpsons (1989)</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_genre">
        <item>Kejahatan, Drama, Misteri, Aksi, Petualangan</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Fiksi Ilmiah, Fantasi</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Animasi, Komedi, Fiksi Ilmiah, Fantasi</item>
        <item>Drama, Fantasi, Kejahatan</item>
        <item>Drama</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Drama</item>
        <item>Fantasi, Keluarga, Komedi</item>
        <item>Drama, Misteri</item>
        <item>Petualangan, Aksi, Drama, Fiksi Ilmiah</item>
        <item>Animasi, Komedi</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_release">
        <item>10 Oktober 2012</item>
        <item>15 Februari 2019</item>
        <item>12 Oktober 2009</item>
        <item>22 September 2014</item>
        <item>27 Maret 2005</item>
        <item>28 Maret 2019</item>
        <item>15 Februari 2007</item>
        <item>26 Januari 2017</item>
        <item>26 Oktober 2015</item>
        <item>17 Desember 1989</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_score">
        <item>58% dari 100%</item>
        <item>61% dari 100%</item>
        <item>64% dari 100%</item>
        <item>69% dari 100%</item>
        <item>62% dari 100%</item>
        <item>64% dari 100%</item>
        <item>75% dari 100%</item>
        <item>69% dari 100%</item>
        <item>58% dari 100%</item>
        <item>71% dari 100%</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_image">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/dKxkwAJfGuznW8Hu0mhaDJtna0n.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/sAzw6I1G9JUxm86KokIDdQeWtaq.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/m2lugAG39sO0yCcuxEAu4fY5u1o.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/mKBP1OCgCG0jw8DwVYlnYqVILtc.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/y6JABtgWMVYPx84Rvy7tROU5aNH.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/oUuyMvdBIZiJHEGtKYrIZO7hyd7.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/c14vjmndzL9tBdooGsMznMFrFLo.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/2IUpoKSP64r6rp2vBo0Fdk8a1UU.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/3x1lVyxtsLKsZyR2E3qRe1EAXG4.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/1pP0gg0iNGX06wSs19EQOvzfZIF.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_overview">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut.
            Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga
            meninggalkan mereka bekas luka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang membawa
            mereka bersama-sama untuk menyelidiki fenomena paling aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.</item>
        <item>Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu,
            seorang pria muda yang mudah sakit dengan segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia seorang
            anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.</item>
        <item>Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. \nSetiap orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu
            musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang Gordon
            cerita dan kebangkitannya dari detektif pemula menjadi Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi beberapa lapisan
            korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan apa
            keadaan menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler,
            Two-Face dan The Joker?</item>
        <item>Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Grey Sloan Memorial Seattle.</item>
        <item>Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika dia menghindarinya
            pengejaran tanpa henti dari agen CIA off-book dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dia. Berdasarkan 2011
            Film Joe Wright.</item>
        <item>Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Ceritanya berkisar pada yang lebih tua
            dan sedikit lebih matang Uzumaki Naruto dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman
            Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha,
            dan mulai menetapkan ambisinya untuk bekerja, meskipun itu tidak akan mudah, karena Dia telah mengumpulkan beberapa (lebih berbahaya)
            musuh, seperti organisasi shinobi; Akatsuki.</item>
        <item>Berada di masa sekarang, seri ini menawarkan pandangan berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka,
            menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan menggelegak di bawah fasad Riverdale yang sehat.</item>
        <item>Kara Zor-El, 24 tahun, yang dibawa oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah dikirim
            jauh dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya untuk menjadi
            hati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, membawanya dalam perjalanan
            kepahlawanan.</item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari di Paris
            Keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal,
            serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga membuat nama
            untuk dirinya sendiri dalam pandangan satirnya yang tak kenal takut terhadap politik, media, dan kehidupan Amerika secara umum.</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_photo">
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/mo0FP1GxOFZT4UDde7RFDz5APXF.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/nVN7Dt0Xr78gnJepRsRLaLYklbY.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/58GKcwFV3lpVOGzybeMrrNOjHpz.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/4XddcRDtnNjYmLRMYpbrhFxsbuq.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/eqgIOObafPJitt8JNh1LuO2fvqu.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/5nSSkcM3TgpllZ7yTyBOQEgAX36.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/zAYRe2bJxpWTVrwwmBc00VFkAf4.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/gskv297rlbyzLaTU1XZf8UBbxp0.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/vqBsgL9nd2v04ZvCqPzwtckDdFD.jpg</item>
        <item>https://image.tmdb.org/t/p/w220_and_h330_face/yTZQkSsxUFJZJe67IenRM0AEklc.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_trailer">
        <item>https://youtu.be/hTv13EjlLNg</item>
        <item>https://youtu.be/6wtGnnLfTqA</item>
        <item>https://youtu.be/29jsKEZN1ag</item>
        <item>https://youtu.be/0d1zpt6k5OI</item>
        <item>https://youtu.be/q1pcpgREQ5c</item>
        <item>https://youtu.be/wp6myRLnhAs</item>
        <item>https://youtu.be/1WLO0Owi5-A</item>
        <item>https://youtu.be/9XmFTADupMc</item>
        <item>https://youtu.be/Mh8MYFadTmQ</item>
        <item>https://youtu.be/DX1iplQQJTo</item>
    </string-array>
</resources>